大家覺得nba邊個組合最屈機?

kobe + o'neal

fishman lok+ bb bird

MJ+Phil Jackson

👌🏻

浪花兄弟

James and wade 11-13 年勁到痴線

姚明麥基迪

mj pippen

鄧肯 + 大衛羅賓遜
鄧肯+柏嘉+馬弩

ai + anthony 唔算最
但好正

Ben +embiid+ covington

我 + 拿坡里波羅拉

Mb+ben
Ig+ball

大家又點睇活塞五虎同pierce+garnett?

TD x David Robinson

ching識貨

費沙文洛 姚明

C朗+美斯

死翻出去啦屌你老母

Mj + lin

02猢+球證
07刺+球證

Nash+司機

pp34+kg+ray allen, 如果早多幾年組隊 真心屈機

垃圾刺 + 球證